大家早啲訓，溫書小隊長失眠無得訓

hello，失戀大隊腸